龍門冰室！請你馬上立即轉24／7營業！

條片出左街之後班藍屍肯定對你恨之入骨
老細又係片入面講唔會報警 信唔過黑警
咁樣d藍屍會更放肆 趁你收鋪用火魔法蟲魔法屎魔法
而且我都幾肯定萬一真係發生既話，班黑警係唔會理你

所以，請你現在馬上立刻而家轉24／7
一黎俾多d人有機會懲罰你，二黎有手足幫手睇住個場

有人話人地裝修龍門，我地咪裝修番藍店囉，咁如果有方法防止龍門被裝修，唔通唔做左先咩？

push

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推到老闆見到

你咪on9啦

員工唔使抖咩

請多幾個得唔得

入post吠一聲 乜理據都冇最on9

廚房佬表示...

龍門不如同小店合作啦
你成本價賣食材
小店有人手 空間可以煮啲簡單嘢
米豬連聯盟

深夜邊有咁多生意
賺埋賺埋都唔夠請多幾個人嘅人工

咁深夜少生意唔洗咁多人手咪計番條數請人囉
未試就知一定蝕

佢請夜更實有藍店黃廚想跳槽過黎架

紅磡個間
對面開正優品360
龍門出一次事
對面 唔知喇

on99

問題係如果因為呢條片龍門俾藍屍define做黃店之首
然後龍門真係俾人裝修，而黑警真係唔做野
d藍屍知道裝修黃店原來係冇後果既 會導致更多黃店被裝修

當然以上只係我ff啦 發生既機會大定細 大家自己諗

好多次想去食但真係太長龍

龍門比人裝修既話
班藍絲渣都無
太出名

黑警還左眼未

如果要請人返凌晨 半價幫佢做
呢d時勢 好老細難求

d 人多撚到。。。。

推

兩點想去食，但係有2-30人排緊，仲要好多戴口罩

紅磡同尖沙咀個兩間絕對可以24 7
尖沙咀凌晨都多人
紅磡個間多poly人食宵夜

呢排都唔洗旨意有得食